【吳傲雪小姐 真係有料到】 有無人仲未睇佢記者會？

全片：

最有料係9分鐘左右
一大班藍絲恐嚇佢要將佢先姦後殺，中共組織叫佢唔好再玩野，再玩就殺死佢。

面無懼色，大大聲屌返班藍絲轉頭，表明自己愈嚇愈勇，絕不退縮

真係好佩服佢既不屈同勇氣。
我諗好多人都未必有佢咁沙卜

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

好勇敢，

寒梅傲雪真勇

愈搞大佢先唔驚 要記住被消失既人都係普通人

真係冇改錯名。

之後記者問答果度

有幾次一路想咸一路講
但係思辯敏捷，口才好過唔少香港政客

講野好順暢，比我出嚟見咁多人一定ＥＲ到仆人唔想聽

質疑林鄭雙重標準果度拎哂歷史對比

所以幫下推啦

tui

誓必同行！警暴問題必定追究到底！

死左link?

佢一定要冇事好有風骨好勇敢

Stand with HK
Stand with 吳同學

ok

你咁樣係唔會令我驚架

好勇敢

愈多人知愈安全
（相對上）
依家啲港女真係好勇敢

人如其名 傲雪凌霜！

推

push

吳小姐加油 一定會追究到底

片尾佢仲話有人恐嚇佢：用無牌車，５個人夾佢上車車上山，同佢注射毒品，將佢輪姦３日３夜，拍片上網，將佢裸照傳到全世界。

之後吳小姐堅定咁回應：「民不畏死，耐何以死懼之。」

佢真係將自己條命豁左出去

睇完呢條片，佢既政治光環同國際知名度，我認為要高過黃之鋒先可以保護到佢

真係好撚勇

傲雪成世人都活係恐懼之中，家暴,警暴,藍屍恐嚇，正常人已經崩潰左，佢真係好堅強

死光 佢真係好危險 希望有人保護到佢

Up

Many ppl standing with her

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個名冇改錯

要幫佢推上國際

要保護佢

佢都已經歷過,差d比差人殺死 亦都比人女女女過,用同一手段再嚇佢,一係驚一係可以兇過你,佢仲怕咩?

101

傲雪

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

好想保護佢

Push

好叻女

做咩串埋er sir

Stand with you at sis

搞大佢先無事.大家推推

心理質素好強

邊個黎？

要好好保護佢 驚佢比人捉

支持，真係唔易

佩服吳同學的勇氣

勁呀!!!!!!

Adore

Lm

得我一個播唔到？

要諗辦法保護佢

很佩服勇氣

唔怪得咁多人出番黎都無野講 全部俾支共恐嚇

我都係

Sonia bb加油

撐住場呀妹妹，大把人支持你呀

要起碼十個人保護佢，要對家增加成本!!

加油

支持你

頂住

理性討論：
中共一定唔敢太明目張膽搞佢
而家彥霖事件都搞到咁大迴響
吳同學佢咁揚講出自己惡行
就算少一條毛都會比傳媒大造文章
反而驚黑警搞佢d親人多d

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

傲雪〉暴雪

好靚女好勇敢

支持吳小姐

條片唔work?

大家加油

勇敢香港人

太勇敢

中大有村架純 g持

越錢開越出名先唔驚

電視都有教愈大聲愈安全

勇過大部分連登仔
包括我

人如其名 風高亮清

講起又真係幾似

好撚勁

真，冇改錯名

推比Solomon

保護佢！

其實反過黎諗
佢依家越高調先越安全

中大的同學要好好保護佢

再重申多次啦佢喺葵涌警署被男警胸襲呀

聽日見

Im so proud of u Sonia

Me too

吳小姐 be stronger, 萬事小心!
朋友手足們請好好照顧

民不畏死, 奈何以死懼之

吳同學如遇任何不測,
所有責任入落黑警數!

Tui

勁揪

有睇直播，吳同學好堅強！

10.20香港人冇理由唔出黎陪屋企人行落去

殺到埋身都咁勇

尋晚睇左
話晒俾人知有恐嚇有騷擾
一有乜事一定入對家數，好勇敢！我地一定會陪住你！

如果佢願意
希望可以推到佢開到國際女權戰線

睇唔到

一定要煲大佢點樣比人恐嚇！！

傳說中的女武神

除左面闊，仲有邊度似？

佢係勇敢，但似有村架純係吹大左

有無人留意到佢話

「你要問既應該係當權者，而唔係被壓逼既人」

不如佢避走去外國先, 留喺香港真係好危險

支持支持!!!

好型

好特別

將來入立法會做議員

一定投晒啲票俾你

千其要撐到入立法會

做咗議員就可以修改警例

多謝你

傲雪bb不嬲勁

直訴陳情呢一著真妙
回應：成立獨立調查委員會
唔回應：辭退校監之職

佢個名好有俠氣

煲

屌你老母 起佢老母底出 唔斷佢手腳唔好停手

佢真係好勇敢
香港真係欠左你地

班藍屍嘅醜惡嘴臉現曬形 真係成班畜牲

Pish

回錯post

我哋唔可以俾吳同學孤獨面對
佢要乜支援即管出聲

吳同學多謝你嘅勇氣

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

831

要有人保護佢呀！

好犀利 佢真係好勇敢

感謝 希望安全

搞到冇得番轉頭就要再搞大d

頂撚住呀！怯就輸一世

係 加油！我地全部香港人都要有呢份勇氣！

妹妹， 支持你

Cls

YouTube D comment 勁撚多五毛

pish

聽日見！

好似以前MAFIA 大佬 GOTTI, 出入經常大鑼大鼓,吸引成村傳媒包圍佢
結果比人告上法庭都有路人支持佢

只有尊敬

有冇錄音!
拿拿聲 放上黎!!!

安全？你睇岑子杰

傲雪 無改錯名 so proud of u

撐佢！

推
每一個手足都付出好多
大家一定要企出黎

如果住宿舍會好啲

心地靚 樣都唔差

好勇

不如幫佢請保鏢

up

事實係越high profile越無人敢郁佢.

推呀

我記得有人係呢個時間點選擇抹黑佢人格，仲話提防炒車。唔知果班人，有無反省下呢？

721 811 831 101 新屋嶺

我懷疑如果威脅到咁details
根本係一早對我地手足咁做

唔準再話佢！

1020 1020

真係敬重佢， 要加油呀

誰怕了真相 加油

前熱狗鄺頌晴吹雞的
呢班人就算去邊麵周圍攪事
係成堆人性格問題

暴大果然係暴大

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

人如其名

轉電話號碼先啦，搬去朋友屋企住先

推！！

We Hongkongers stand with you and we will always be your family

民不愄死 何有懼之！

真，吳小姐我哋支持你

推1020

ppp

共狗想搞佢，即係證明件事係真

先姦後殺
係中囯人最強項

中囯式民主就係咁

吳同學，謹祝你萬事小心，天主保佑🙏🏼

有冇方法可以保護佢，佢做咗目標

西鳩厲啊真係🤘🏿

佢曾經話冇屋企，當中大係自己屋企，甘樣冇氧牽掛，越高調越安全

[重要] 啱啱經過觀塘地鐵站有間鋪頭好撚串一定要懲罰佢

strongly supports

我地成日話佢好撚勇敢
但係其實我地嘅社會本身就唔應該因為呢d事而驚
唔應該因為我地自己嘅言論而有後顧之憂
屌
好撚sad

一個人死都唔怕
無敵了

仲咩啫你，屈左人被女女女

Respect
萬事小心

respect

佢絲打好堅

段片開唔到

傲雪係港女嘅驕傲！好勇敢！巴絲們支持你！

支持距

陣間聽，留名

stranger

牙BI 點睇?

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

其實有冇辦法可以保護佢??我諗搵班人輪流守幾個鐘應該有人肯??

之前926愛丁堡個新屋嶺集會佢用S同學身份上台分享 聽到我感動到喊

吳同學真係好勇敢，內心非常強大，面無懼色，真係唔係好多人做到！
respect!!!

傲雪bbb

自己係男仔都未必有佢咁硬淨

絲打真係好有guts
respect!

這份勇氣

Push!
多啲出嚟浦頭 同埋出入都搵啲fd陪住 唔好一陣又被失蹤

真係要
我預感佢好快會好似岑子杰咁比人襲擊

條片死咗
係咪又係fuckbook搞事

RTHK勁多5毛

支持Sonia
希望正義可以喺佢身上得以彰顯

睇唔到條片呀

好勇好堅強

大家都係吳傲雪

先啱

牙尖嘴利，辣椒仔黎

班藍絲成日話慶青 又唔睇下人地講野將清晰 自己講句野都hang機 窒下窒下 俾人問兩問又唔識答

叻女

啲老一輩真係好憎有學識人

Respect

吳小姐多謝你
就連女仔都敢係依段時間拋頭露面
1020仲有咩理由唔去呀?

手足 聽日見

支持
1020

用吳言祖係竊聽風雲2 個招
植個GPS係體內會唔會安全D

直頭完美，thank you sonia
唔好怕煩，出入要小心，搵多個人傍住
btw, 宮崎峻筆下嗰種女性既堅毅喺香港女仔身上

bbtw,出言恐嚇同草菅人命既垃圾，你哋唔撚配做人!

為佢既人生安全感到擔憂

支持

上次佢打去網台
講野有紋有路
好勁

吳同學 我地會保護你 You are not alone

推到佢變成全港最出名保護佢

佢真係好叻

之前仲有唔少連登仔都唔信佢，大家要還番公道比佢

有冇連登仔/中大同學仔會貼身保護佢/陪住佢
依家班狗真係無性 真係好驚再有女手足出事

1020 push

721煲大佢啊！有哂證據！

推到佢入保護網

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

連登仔組隊保護吳小姐

1020

我問題？load唔到

你好叻
香港有你好驕傲

多謝佢

死link

試試用呢條link

好擔心佢安全

尊敬

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

好勇敢 支持你

有冇人可以保護到佢？

RESPECT
STAY SAFE

係姐
但真係要小心安全

721

C

lm

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

啱

push!!

女神

sir!

I luv her

我都唔識東星耀陽

有無方法保護佢，老實講真係好擔心佢安全，佢每日出黎講下野都好，好怕佢被消失

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

有料

巾幗不讓鬚眉

傲雪好名

好勇敢，好想保護佢

推 比多啲人知道 保持熱度 咁先可以保護佢
吳同學願意放低個人榮辱 冒住生命危險為香港人走出嚟 你地唔係唔撐佢呀嘛

admire respect appreciate

勇！

真勇武

暴大人同我24小時保護佢

一個女仔承受咁多

支持佢

推！

與吳小姐同行

支持你 吳同學

吳同學加油

支持你啊

真.女神

屌到段狗跪低果日我已經當佢神咁拜了
妹妹受苦了

睇哂 ，好波

保護吳同學呀

吳同學可否公佈所有證據？
如果只講咁同藍屍傳假新聞一樣喎
例如要女佢嘅whatsapp/錄音/電話

猛

你睇哂全條片未呀 ?

暴大手足

把聲真係好港女腔 好有代表性

721831101

支那人必須種族滅絕！
鏟除劣低基因！
支那人必須死！

小心有新浮屍